business class 邊間最好坐

凈係坐過ek 星航 澳航 同cx
cx d 空姐真係經典
上到去 有個八婆空姐大大聲用胡定欣西面樣講另一個客壞話,話人死人日本佬點點點(仲好威咁既樣)
所以我唔會再坐cx
但係ek 好似普普通通，同我想像有d 出入
長途鍾意坐邊間

SQ

cx魚骨 真係唔錯...

空姐屌客，時常發生
做過客戶服務嘅工作
你會發現閪客係不分國籍
見過日本人都可以好撚閪

cx魚骨cabin係唔錯嘅

屌還屌
唔該你匿埋係廚房屌飽佢
我冇興趣聽人點屌客

Business真係唔太sure，通常係d路途無First Class先坐，長途一定坐First Class啦。
唯一長途會坐係Virgin，因為佢無First Class，再加Heathrow個vip lounge實在太正

巴打年收入幾多

下次返香港試下都好
從來未諗過坐呢間

我老細試過坐 business 登機時被後面個日本婆 order 佢幫佢擺行李，幫完佢仲一副理所當然咁款 0 thank you 佢人透明。

做生意，每年都唔同，租私人飛機會肉赤，坐頭等就ok個種

搵咁多錢都上lihkg

CX business啲服務同野食仲差過HX 係勝在個魚骨位

HX 差D wor (試過上海番香港 HX business)...
CX 果D你唔閪佢佢都會對你好
將心比己，人地都係打份工，對佢地好D，你好時佢又好
不過CX serve business 真係冇靚女

撞中regional j真係同特選y冇乜分別

從來都對啲crew好好禮貌 唔該前唔該後
地勤就點都仆街 好撚西

我搭過台北泰國日本hx j 都感覺好過cx 空姐又靚又誠懇 反而感覺cx個啲唔撚理我呢啲後生

真 坐regional j即係屌出聲
上次仲要隔離坐正個肥婆西女人

Hx 都唔預佢好㗎啦
呢個價錢

HX好少氣，CX大方得多

坐過HX同CX東京J返香港

CX有芝士盤，水果+雪糕都可以要晒

HX得水果雪糕2揀1

根本唔係航空公司問題

香港 fa 就等於西

所以問題出係香港

喺日本就好好禮貌
一出到國就寸撚到
不過出國嘅後生見過嘅都好好禮貌
係老嘅勁閪
不過香港空姐態度差就人所共知

HX 商務好窄，180度訓低左之後，feel到後面果個對腳好近 反而CX好d

AY 都係全香港fa
但係明顯無CX嗰班咁西wor

其實HX Y class班MK妹都唔錯
只不過安全問題唔敢再坐佢